求救 down windows 落usb 冇曬usb入面啲野

唔知down完會冇曬之前啲野 ，有冇可能拎得返d資料，試過2個usb data recovery app都唔得

求救

mola mola, 任何flash drive 覆蓋左就冇嘎拉

隻手指老母嘅，e家比老母斬緊

gg

整嗰陣人哋講到明會格式化
你照㩒左，你想我地點幫你？

on9無藥醫

好緊要既睇下出面有無舖頭幫你

咪捱下斬囉

幫你google左

試過未？

唔使試啦，成個 windows image 覆蓋左

試過.... 睇黎都係要比人斬死

你自己衰On9真係幫你唔到
下次小心啲啦

好野推介

樓主安心上路